徵旅伴 東南亞/台灣/日本 7月前去

利申:巴
男女都可，如果唔介意同毒丁去既話
可以見個面先再決定

對波幾大？

男人你都啱

我係絲
唔啱就算

過黎泰國夜遊啦

我有個FD 係GAY
佢話想同你同房訓

揾我又得

樓主會唔會去新加坡? 一條友喺到好悶

想搵人一齊去呀
去到再搵都唔係唔得，考慮下

推下先，Prefer去日本

泰國讀緊書 黎唔黎食餐飯

推推先，認真Post

8月ok?

Btw 樓主係咪淡友post

我6月去大阪但你想夾房定點先？我其實想要飯腳多D。始終我消費模式未必人人頂得住。

留tg 傾傾。利申：買食為主

自己去啦

樓主會唔會7月去？定已經去咗？